警指許另涉妨礙公職人員執行職務及刑事毀壞

民主黨立法會議員許智峯，涉及在立法會內搶走政府人員的手機，周六（5日）早上以涉嫌「普通襲擊」及「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」被捕後，警方周六晚再公布，經進一步調查後，該名36歲男子亦涉嫌「妨礙公職人員執行職務」及「刑事毀壞」。

另外，警方下午除將許智峯帶到警察總部調查外，也派員到許在堅尼地城的住所，帶走電腦及文件等搜證。

真係入得就入

幾時告埋佢偷睇阿婆沖涼？

派員到許在堅尼地城的住所，帶走電腦及文件等搜證

關乜事

唔拎佢部電腦點放d CP入去砌佢raw pork meat?

一個公職人員妨礙第二個公職人員

如果做公墓員老細睇你唔順眼可唔可以用呢條？

查緊碎屍案？

跟蹤議員動向，影響立法機關運作都係公職

學到嘢喇

強姦隻豬

信唔信會告埋佢非禮